已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

近日網上流傳一篇文章，稱是一名十七歲少女被欺騙感情的自白。該「少女」指，早前於香港著名約炮交友軟件HMD上，認識了一名年約三十的男子。一番網上情話後，兩人互生情愫，但未有作進一步的「踰越」。

該「少女」收到那名男子送予她的禮物。「少女」留意到禮物上的寄出地址，上網翻查後發現該男子原來居住於價值710萬港元的單位。此事以後，少女主動向男方提出「情侶關係」。起初男方猶豫，或許是招架不住熱情如火，青春少艾的女事主，最終答應開展「隔代戀」。期間，男事主稱自己「身患絕症」，會「導致性功能受損」，且壽命「只剩幾年」。該「少女」聽罷，便「自動獻身」。男事主起初拒絕，但最後答應「嘿咻」。

該「少女」於文中聲稱，兩人反目的原因是因為男事主不讓她「去荃灣區範圍」，又指男事主不欲被「屋企人發現」一事令她大感不滿。最終，女事主與男事主對質，男事主將其有家室的事實和盤托出。女事主大為震驚及憤怒，於是把男事主的資料和特徵於網上公開。
320
57

事主p牌 我代開post

梁生！你頭家冇咁易散㗎！
十七歲學生妹 男人頂唔順好正常！重要你拒絕完學生妹主動獻身！男人四十林嘉欣都係咁食咗張學友啫
你老婆會原諒你，一來始終一家人，二來男人屌閪，冇咩話蝕底唔蝕底，除非條女好豬啫！
先處理好老婆，唔好有後顧之憂先！
Admin唔肯del資料，你咪po埋條女出嚟！
記得記得cap圖！cap底佢啲恐嚇罪證！
你睇吓樓主同學生妹一聽話報警就冇再回po，就知佢哋開始驚了
記住！你有佢地址，名，相，唔知重有咩其實資料，但佢哋係除咗口罩相同名之外咩都冇！
梁瀚文呢個名咁平常 娛樂圈都有個同音藝人啦！
到時你要反擊嘅，你一定係佔優！

冇人識佢？毒到咁

樓主去咗邊 潛咗水定咩

上個post有人話佢個朋友喺梁生公司度做

學生妹上一兩個鐘都重有回post

等梁生出現回應下學生妹

咁大件事冇人理 連尼住又唔del資料

重等緊。。。

咁其實你係梁生定點

唔是梁生。。。

你咁熱衷幫梁生嘅？

同問

真係唔係想幫佢，只係想admin del咗啲個人資料，好似處理木耳 影相絲嗰幾件事咁

木耳巴一事發現咗連登有好多憤世嫉俗人型社會炸彈，好恐怖所以我好支持連仔嗰時del資料bam人
我唔想再出現多個木耳巴所以希望連仔今次都會del資料同bam啲炸彈啦

積極到一個點，仲要懶好人話咩個人資料

我真好人

咁大件事都冇人理

明明上個POST咁多人關心學生妹

大家對學生妹嘅關心僅限1001個回應

定可能係因為學生妹

走啦你，我唔會入你post

樓主請開3

post嚟post去都係幾張對話圖 呢啲比兩部電話我都整到。。。
又話啲電話號碼全部都太空卡。。。
老老實實連少少基本證據都無全部都係條女片面之辭。。。

你已經入咗嚟我就是樓主

之前我都問過佢, 佢唔答我

都話唔是梁生。。。

巴打，幫手post啲料過嚟？我pin

大家可以block 柒樓主 上一頁
弱智 兼 癡線

前言:
由於事主係P牌會員, 所以我代佢開POST.

事主原文:
[尋人] 有冇人識呃中五學生妹個處既31歲人夫梁瀚文

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

事情發展到呢個地步，好多野都講唔清。

首先我要澄清，我，並唔知道愉景新城係中高檔私人樓宇亦都唔知佢既價錢，我係直到星期六凌晨覺得好唔妥，查中原地產，先知道呢件事。所以唔好再屈我係因為見到佢層樓先咁，我唯一一樣承認既錯誤就係如你地所言，以為交友app有真愛同埋我自己on9無腦弱智蠢。

咁就喺下午5點幾既時候，梁生打電話俾我。佢求我刪post，佢話唔想影響佢身邊既人包括家人，同事以及朋友。之後佢不停哭訴話我逼死佢，佢返唔到工，面對唔到所有人同事。佢話一人做事一人當，唔好禍及家人朋友，所以決定要尋死，而途中我的確係聽到佢行上山頂既聲音同風聲。

期間佢同我解釋: 第一，佢已經主動同老婆講咗，老婆摑佢鬧佢並且離開咗佢。第二，佢對我只有父女之情同對肉體既渴望，無其他，之所以呃我A1，係因為佢拒絕唔到我既熱情，並聲稱自己唔識拒絕人。第三，佢無愛過我，只係愛佢老婆，佢話無論點佢都一定揀佢老婆。最後，佢不停道歉並啜泣，求我收手，唔好搞咁多嘢。並話如果我收手，佢就考慮唔死。

第四，佢表示係同佢屋企人住，唔係同老婆住，並聲稱愉景新城既地址係假。不過，據我所知，荃灣區得一個地點有順豐寄件站，就係南豐中心。如果佢係去南豐中心，地址會顯示係南豐中心 ; 然而佢既地址係愉景新城，所以代表佢唔係系南豐中心寄，而係上門取貨。亦即係佢真係住愉景新城。

犯賤既係，我後來的確係心軟，於是喺連登發出佢已自殺既消息。而當我再打俾佢既時候，我喊住求佢唔好死，但係佢只係話以後唔會再喺呢個世界，再見。我當時發癲咁喺度喊，崩潰，覺得自己害死佢，各位有追post都知後來
我朋友改密碼，防止我喺連登衝動刪post。

我打唔通佢既電話，情緒崩潰，差啲就做一啲唔好既事。然而，就喺呢個時候，喺某個熱心既連登仔既追查下，佢話有疑似梁生既身影出現。而就喺呢個回應出咗無幾耐之後（時間係八點幾），梁生突然打嚟，話自己自殺不遂，割脈太痛忍唔住call白車，背景音就係有人叫佢唔好講電話。

直到宜家，佢就無再打嚟。

我唔知道佢今次又係呃我定係真，我唔敢再信，希望各位可以集思廣益，諗下下一步點做，抑或就咁放過佢。

原post:

［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

TLDR
已婚3年扮單身用假電話出黎揾食，呃17歲女學生個處之後鬆人

已知資料:

姓名: 梁瀚文
住址: 荃灣愉景新城
年齡: 31
電話/IG: 不詳(用假號碼揾食)
職業: 不詳
感情: 已婚(仍有玩交友apps HMD食女)

典解一言堂？

推上報

我從來都冇問你係唔係梁生
我係問你點解咁積極

留名食花生

好關心呢件事覺得梁生都有可憐同慘嘅地方認為admin應該好似bam木耳影相絲嘅時候咁bam同del走啲個人資料連登唔應該係公審私怨同起底嘅地方覺得學生妹慘但都幾黑心

歡迎補充我唔是一言堂

大家唔係已經唔記得咗梁生同學生妹掛

新po 一堆
要幫被害人討回公道

雖則起底同爆料進度係慢啲（好事，唔會侵犯個人私隱，以免影相絲事件又再重複）
但大家都冇理由咁快就唔理件事㗎

學生妹特登開連登ac嚟post梁生出嚟
誓要「搵返自己嘅公義」

希望學生妹入嚟講吓佢想梁生點回應同處理，點先和解到，或者學生妹想點搞死梁生

其實你係咁推 咪棧更多人睇到梁生啲資料

唔覺梁生籍得同情, 呃蝦條呃出禍
連登唔應該係公審私怨同起底嘅地方

你係咪黎錯地方

你當連登係facebook?

你唔覺得學生妹有啲過分同黑心咩 唔覺自己有問題兼且使盡自己係受害人嘅身份

學生妹仲唔入黎為你公義行動
上個POST D正義使者呢?

我認為，admin應該刪走含梁生個人資料嘅post

而家要講MEWE

喺度。。。
有兩件話點都唔要入嚟我個post

呢個真
學生妹你想最後係點解決E件事呢?

mewe暫時未有呢啲mk仔女互爆風氣，係清泉

只係話朋友會做嘢 同 要搞死佢 要梁生身敗名裂。。。

少女主動提出喎

主動提出 -> 被拒絕 -> 再自動獻身

17歲既思想係特別D, 似MK同扮撚晒童黨, 但都係得個講字
始終俾梁生食左隻豬
一定覺得好唔抵, 亦冇多D資料睇唔到梁生點flit妹妹仔
但係梁生一日到黑大話蓋大話
要等梁生都上埋水對質下先

咁邊有呃到

梁生呃佢感情
冇講到佢結左婚

可能梁生好高手, 呃撚完條女仲幫佢數錢呢

學生妹一時又話要朋友攪死梁生
一時又話只係想比人知梁生既事跡

但佢公開人既資料基本上就一定會攪到人身敗名裂
希望梁生如果有仔女因為學生妹既行為 變左單親兒童 番學比人欺凌個時
記得要堅強 同埋記得問呀爸 到底係邊個攪到自己變單親

依家乜都係學生妹講 而且個學生妹又講得好盡
坦白講句感情糾紛去到話要搞死人唔可以唔認真少少看待，上個post有撐學生妹啲人都話要小心啲 學生妹有死志

最新呃蝦條技巧：
我有絕症！我有性功能障礙！唔好同我扑嘢！

好難話學生妹唔係想搵藉口，玩大咗，就話自己唔係想搞死人

根本就自己ON9完
唔知點算
就上黎連登搵正義使者囉
仲要集思廣益 問人要點做
而家班正義使者呢?

唔係要幫學生妹搵公義咩

唔知係情緒好唔穩定, 定係點樣
但死咁耐都係得個講字
咪住先... 唔通而家冇人上水係因為

呢個真，睇學生妹嘅行動同計劃，似係一定要梁生永不超生嗰隻
上個HMD都知搵咩人啦...咁做真係都幾黑心

前一兩個鐘先重覆緊post，希望唔好有咩事

唔知去晒邊，冇上熱門所以唔理

我睇就似係藉以集思廣益去散梁生啲資料
幾多人話要貼街招但明明係得學生妹嘅片面之辭 又冇電話，又冇學生妹相，或者證明件事真係有發生過。。。

推

等梁生出現解說

有冇咁撚無聊作故仔屈呀梁生呀
呀梁生係俾人屈咪出黎講兩句囉
唔敢出黎咪即係事實黎

17歲情竇初開係咁架啦
梁生同d仔女抵撚死
唔呃閪屌咪唔會俾人欺凌囉
你會唔會去同情班狗同狗仔女？

全部都係單方面學生妹d對話圖
真心 2部手機 我都做到啦
連比梁生澄清既機會都冇
一堆正義使者就衝出黎話梁生點衰點仆街 又話人死都唔抵可憐 又話人懦夫
如果個事實只係學生妹想用隻豬黎吸引人夫 結果得唔到佢個心 迫唔到婚先上黎玩抹黑 咁又點計?
大家都有眼睇 條學生妹 幾攻心計啦
好清楚同識利用自己年齡,處,同學生妹既身份黎放係標題去吸引人
仲話有朋友可以攪死梁生

希望大家諗清諗楚 我知我呢番說話係唔岩聽架啦

嗱 梁生得罪咩人 真係唔知
連登大炒車唔係未試過 思古井事件更加係經典

唔出嚟解畫可以有好多理由 唔可以未審先判
更何況我哋又唔係判官上個post有人當自己有權有理由干涉嗰啲就
同埋，最好都係admin del po del資料啦

呢個係好多女人出嚟勾佬嘅講法

姐係總之你就想人del po啦

自動獻身 被拒絕再獻
同埋上hmd 約炮扑場嘢 同反送中有得比

咁呀梁生咪出黎開post交代事件囉
住幾千萬樓連開個post都唔識？
你係出黎講自己俾人屈既
我地班連登仔同你推到上熱門又點話

心水清 個個都話要貼街招但連梁生個樣都未睇到。。。
同埋，典解講明扯唔起，會係呃人豬

木耳巴會del 影相絲會del 鏗鏘絲又del 梁生就冇人權？

真心想梁生出嚟講兩句
支持梁生報警同post返學生妹出嚟
不過就算唔回應連登仔 都唔代表梁生有做過嘅
同埋層樓 學生妹話710萬，冇千幾萬

少女on9先 lol

你都on撚9
呀梁生結撚左婚架啦
就算咩人獻身 上左床就即係出軌啦
出軌仲想佔領道德高地？
更何況講咁撚多大話昆個學生妹？

無道德咪同班狗一樣囉
好難明？

留意番
係學生妹自己送上門先
學生妹亦有話梁生拒絕左
仲有咩呃閪屌
學生妹都唔介意有冇比人屌，佢聲稱話個處唔係重點
不過就冇解釋點解放d非重點上個標題到

仲有，話我左膠又好on9都好
我個人認為梁生d仔女真係無辜

啫係出軌同班狗一樣
咁elon musk同知Amber heard有老公都搞 又同班狗一樣。。。

同埋懲罰同報復根本同件事嘅相稱性冇得比。。。太大。。。

einstein 都好似有affair
好多名人都好冇道德
利申:未FC

擺明係佢啦…
個人硬膠都唔會幫得咁積極

唔好偷換概念啦
Elon musk有冇呃處+出軌+呃錢+話自己性功能障礙？

又係你話無道德就係班狗嘅
咁我咪問你點解出軌同警暴有得比你吹大咗上咗腦就認啦梁生同班狗係同一個level

侵仔表示

你覺得應該要點處理?
del post 放過條仆街
由他再出去呃閪屌
到時又一個受害者出現
跟住又被連登仔講你情我願抵死之類既說話

依家就係要逼他浦頭解釋啊

一日未有梁生除口罩嘅相
一日都好難評論件事
因為有時啲人戴口罩係eatable
但係一除就

樓主一直就係想佢浦頭解釋

就一定唔係公審同搵網絡判官去處理
呃蝦條又唔係犯法咁講不如去老蘭落club嘅個個一人一張大頭相影底佢 或者學台灣整啲通姦罪 引誘性交罪
叫梁生解釋佢衰鹹濕定點 解釋啲咩hmd約炮都要解釋
遲啲係唔係有人發現老公出去叫雞老婆又放上連登大家都應該迫佢老公解釋吓

是解釋點解唔po學生妹出嚟同埋唔報警

清你瞓醒未

有咩咁黑心
佢嘅問題係咩貪錢定post你上網

Exact7ly !!!!!

要搞死人搞到人身敗名裂生不如死 原因係約咗場自己on9咗自動獻身嘅炮
利申 唔是梁生

點解可以無fd爆佢出黎

你係梁生就認啦
呀梁生 我想講你真係好撚柒好撚毒
你係中學係咪成日俾人欺凌？
其實你咁撚柒呢 結到婚已經算你好彩
仲偷乜撚野食學生妹？
痾篤尿照下塊鏡先啦
俾著第條女
hmd換完相見到你都即block啦
我認同呢條學生妹係真係蠢到唔蠢
竟然會鐘意你呢d又老又已婚既柒頭

係呀，吹呀

咁到底你係覺得2部手機搞出黎
定係梁生咁撚大吸引力引到學生妹用隻豬去勾引玩約炮APP既梁生呀

唔好溝埋黎做瀨尿牛丸喎

樓主似係想煮死女事主多過逼條友出現wor

咁係梁生扮病 所以條女先送上門
唔係話邊個啱晒 兩個都有問題

點名你咁落力？

個問題係個男人出軌到 但你完全唔講 淨係話條女黑心自己同人扑完嘢想人死 條仔無問題連登點會咁多人想搞佢？
而家佢係比人屌結撚咗婚重出去偷食 呃鳩人哋入世未深
爆出嚟有咩所謂？

佢呢副樣似係中學畀人排擠
俾著我都唔想同佢講嘢
佢娶到件肥婆都算係咁

如果梁太見到我呢個post
我勸你快啲驗下有冇性病
條友咁熟手 一定係慣犯嚟 隨時食咗件性病再惹畀你
仲有快啲離婚
一來條友誠信破產 二來鋸佢一筆

咁涼生上嚟回應下，咪唔會得學生妹片面之詞囉。涼山開live 同學生妹對質啦

我冇去估事實係點
我只係提出一d scenario 我亦都有講明 如果
目的只係想大家諗清楚係咪真係要base on片面之辭就煮死梁生

希望梁生出現解釋清楚

唔使同條友咁多耶穌
佢根本死雞撐飯蓋

去到呢度, 連學生妹同佢朋友都潛撚埋水

又唔覺梁生呃人入世未深喎 拒絕咗但學生妹自動獻身

回唔到唔肯自己吹大咗就話我係梁生

其實佢係咪上錯forum 連連登唔係一個會起人底嘅地方都講得出

[尋人] 有冇人識呃中五學生妹個處既31歲人夫梁瀚文

無潛

咁你又點解釋梁生可以同個學生妹講有絕症有性障礙學生妹都照自動獻身

拒絕, 就唔會食左人隻豬啦

個問題係個男人出軌到
睇到未？

梁生講到自己咁無辜
咁我相信上報都係一個好的澄清機會
我亦相信好多人想睇連登仔炒車
咁大個機會係度
點睇搞大件事都好過係度偷換概念同抹黑wo
我就唔怕自己炒車柒ge
不過你將一樓應該整理的原文換左做自己的推測呢個行為
我會叫篡改
呢個po我會不推文回

潛咗了支持梁生po學生妹兼報警上個po個學生妹同朋友玩得太大，講到明要搞死人，根本勒索恐嚇，咩會搵朋友做嘢

幾個鐘前回應埋係Post2度之後好似冇左影

連仔將木耳巴影相絲鏗鏘絲啲資料del晒 重唔係保護個人資料希望連仔del埋梁生啲資料

唔係個個都咁得閒24小時回覆咖嘛

十七歲學生妹想你扑佢，拒絕完再主動獻身，是很難忍

同樓主講啦
我最鍾意炒車 我都想炒下車

係，仲要好似交代遺言咁

你都似想搞死條女

樓主同佢啲frd好似唔明梁生根本問題錯喺邊明明佢偷食係擺喺眼前嘅事實 仲要用咩送上門扮晒嘢唔想偷食

重點佢到最後咪又係偷食咗

無追post

冇話出軌冇問題話學生妹處方法太盡，黑心，同玩大咗啫
同埋全部都係幾張對話圖，口罩相，學生妹咩樣又冇，係唔係真係十七歲又唔知，又證明唔到自己真係處係處嘅上hmd同人約炮俾個三十歲拎第一次唔係話唔信但看圖作故事係人都識

邊個嚟？

木耳出軌偷食？

咁所以梁生咪有錯 咪比人放咗上嚟

不回文推咁點推到梁生解話

又話唔會入嚟，食蕉好嗎

我懷疑樓主曲線都搞鳩梁生幫佢引戰

梁生同思古井啲教友多得你呢啲未審先判撚唔少

我只想admin跟先例del po冇理由木耳有特權

以為個個都好得閒

都冇話梁生蘑菇。。。係學生妹黑心同玩太盡同埋比連登啲憤世嫉俗人型炸彈鼓吹到上咗腦

梁生隱瞞自己已婚事實玩hmd
老吹話自己有絕症就快死
以上兩項都足夠判斷佢係想呃閪屌啦下話
再講，我就唔撚信佢無flirt條女 條女會主動俾個處佢屌
咩初時拒絕呢d bullshit屌咗就係屌咗
欲拒還迎就可以美化佢背住老婆玩hmd屌學生妹呢個事實？
講乜鳩落老蘭約砲
如果條女係明知佢已婚都自願獻身
呢d你情我願就無嘢好講既
而家事主係事後先發現佢已婚
作為受害者一定要啞忍？

你要講法律
呃閪屌係唔犯法，出軌又係唔犯法
但任何已婚人士自願與配偶以外的人發生性關係 即係通姦
係可以作為佢老婆向佢提出離婚既理由同事實
咁推到梁太知道呢件事，再由梁太自己做抉擇都好合理啊

事主報復心態又好 箍煲又好 乜柒都好
你條仆街都係食花生姐
推po你就推po啦
利申：支持梁生浦頭解釋

係啦係啦 你最慘啦 比人放上嚟公審
你點會有錯 條女送上門喎
重要公開埋條女嘅相 梁生你覺得自己無問題你唔post條女？
吖 係喎你有個老婆點可以keep低啲相

應該話佢作左一個假身份，咩都假，年齡，名，出黎呃人隻豬，所以未有人知。

啫係del唔del po要睇道德分數？

梁生好慘

每年都大把人偷食/出軌比人發現
又唔見個個都咁熱心放上黎

咁你咪解釋下囉
條女落藥？定拎把刀恐嚇你叫你屌佢？

呃蝦條嘅大話會係自性功能有障礙 話自己不舉會引嚟囡囡同你扑嘢

驚你啲仔女大個咗search到你？

梁生要解釋上hmd約炮又約到炮嘅原因係自己鹹濕？
支持梁生蒲頭po 學生妹相

你而啲咁嘅仆街點解要del？

成日都有㗎啦

人人都有被遺忘權利，梁生唔例外

梁生約個炮都仆街木耳食軟飯藉連登想上位做KOL迫害毒撚落井下石 玩弄仙貝感情po人上網 呢啲就唔仆街

真不舉又會屌咗個學生妹？
而家唔係佢把口點講
係佢碌鳩真係屌咗個學生妹
唔睇呢點返而著眼砌詞？

又話唔入嚟hi

一係你就係梁生
一係你就係同梁生一樣咁柒同毒
否則點會幫梁生護航

大力一推

父女之情佢如果同老婆生咗個女就仆街了

我就真係諗唔明話自己不舉點解會係呃人蝦條
會唔會係梁生想拒絕學生妹，先話自己不舉，之後再明確拒絕，但學生妹好主動好堅持要扑，所以梁生先去扑呢

曲直難分

個垃圾閪男人話自己去自殺請問自殺未

但梁生係柒同毒都食到學生妹，同人講性障礙都有女獻隻豬
我牛肋條米九都重係打緊飛機

我好人嚟

人型社會炸彈

但佢最後都係扑咗 背叛咗老婆
藉口多多

佢話搵到個山頂碌落去。

比我撞到之後話去左割脈太痛叫左白車

玩狼人我都一定話自己好人黎

真係無眼睇

冇人話梁生冇背叛係學生妹黑心同玩太盡啫admin 請del po

我不是連登狼人 好人嚟 真係

咁出面仲有其他post可以推
但呢個post就偏偏騎劫最多人的po黎推
第一頁個猜測
企圖將猜測當原po

唔好搞事啦

邊有騎劫 都pin埋學生妹原裝自白
#1並冇任何揣測成份

真係難分真與假

扑頭仔

唔是梁生 我好人嚟

推到梁生親自上黎回應下

我篇文好好咁歸納晒前文後理 邊度有揣測請指證
利申：傳理系

推爆呢個post

咁你幫佢喺咁解釋為乜

連登狼王

臭雞

「佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損，當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。」

似係梁生表示自己將來會屌唔到閪
暗示事主襯佢而家仲屌到就快d俾佢屌

幫人解釋就係嗰個人
咁cctoy有一半人係侵侵

我都冇話你係梁生定你認咗自己係

唔紅字加大埋開頭拒絕嗰部分
呢啲說真係揣測喇 你唔俾係梁生想令學生妹知難而退叫佢唔好諗長遠

唔是。。。

但係梁生又真係食左學生妹

我再前面講過啦戇鳩
欲拒還迎呢d你識條春咩
係啊揣測啊，一路你講嗰d咪又係揣測
而家事主提出既事實就係屌咗啊嘛
屌咗就係屌咗
定係你想揣測個學生妹強姦咗梁生發生4分鐘性行為啊

up

梁生唔出黎都算
學生妹都消失埋
又話要行駛公義

你講就係你係梁生？咁肯定係咁

發現社會同事實上嘅公義唔啱自己使，所以重搵緊自己嘅公義正話去咗報失

講真關於性呢part
我覺得只聽學生妹講既野
就認為係全部唔得囉

得啦得啦
繼續推po算啦你

支持梁生梁太現身回應

事主提出咗冇證據證明嘅「事實」你又知學生妹係處？你有冇見過學生妹嘅樣？

支持梁生po學生妹相同報警

拋個波出黎就有人幫你行駛公義
如果社會問題大家都繼續咁上心就好

mk妹上hmd同人夫扑嘢
咁大件事都冇人講

你都係假設其他人冇你咁上心姐

又返入嚟唔係自己開post咩

開始覺得自己錯怪左你

你應該係熱心人士

都話我好人嚟

即係假設而家有人開po走失咗隻狗
你要事主證明咗佢係狗主先？
同時證明埋佢嗰隻”狗”係真係一隻犬類動物？
喂你辯論都跟住個牌面嚟拗吖
我無話個事實一定就係100％事主講嘅全部
而家係就住 事主提出嘅事實 嚟討論
包拗頸都拗得合理d吖

木耳巴自編自導自演

咖哩好人黎
一直幫學生妹推post

狗有晶片。。。

繼續引發熱烈討論

但係admin del木耳啲個人資料兼ban攻擊佢啲人型炸彈

是。。。

即係開po走失狗都要po狗牌？洗唔洗po埋針卡啊？

走失狗同冇咗隻豬典比較

好心人邊會積極到咁

講緊個邏輯

咁你又想事主點證明隻豬你睇啊？
洗唔洗俾埋婦科專科報告你睇？

有我又唔介意睇 最好啦
不過。。。處女上hmd識個三十處嘅不舉男 主動獻身交給他第一次 都要多啲證據證明，有啲難信

推！

咁大件事。。。

決定幫你推一推
咖喱仔係忠定奸？

我真心好人

Hi 樓主 梁瀚文

你立場好唔清晰
一時追擊個女仔
一時就幫個梁生
一時曲線追擊梁生

好亂牙

Wow 點解你有今多梁生相

幫推
如果樓主係梁生 佢有咩理由唔貼番學生妹出黎

梁生幾時上水解話

我都咁話，明幫梁生，但又將d point 推到極致

我都分唔到了

我是好人 真心 大家誤解了

我都想有

支持梁生蒲頭

推呀

上午d人先話你係打手

大家唔係當我係梁生就PR我好人嚟為梁生發聲的

唔推啦 散水 學生妹都唔出嚟了

on9學生妹
做d唔做d

你地仲想我做咩?
已絕望

樓主好靚仔

如果有人識梁生
私下搵妹妹同佢朋友傾吓？
睇吓幫唔幫到手

應該係話你同你fd開post個刻期望連登仔會做啲乜
幫你推上報?
幫你起梁生底?

起底加正式發文解釋道歉

又唔見梁生你為條女發聲欲蓋彌彰

你比佢屌到出曬水都起唔到佢底啦豬兜

又話要行駛公義
要佢還
但你放完上黎
咁後續呢?
我仲等緊梁生出黎同你對質
雖然話佢呃你 但感情野要聽哂2方面

我好難放下
好難釋懷
因為嚴格嚟講
梁生係我既「初戀」
我將我所有嘢俾晒佢
但係最後係咁既結果
我點樣放下
點樣算數?

其實事主可以逼佢同老婆離婚坐正，
唔係就me too佢

想問下你仲有冇同佢傾？

人生好多嘢都係唔如意 慘在你遇到個人渣

放唔低咪又係因為你隻豬
咩叫做點樣算數? 仲要你自願 怪得邊個 爽完咪算囉

你起人地底咪又係想人家破人亡姐
唔覺得佢做既錯事 要佢家破人亡咁嚴重

家破就緊
人亡好似佢自己要

連登仔起左個頭
好難停喎 全部自動波

一係你就同大家講你想點
迫死人就冇乜可能㗎啦 咩貼街招呀搞鳩人呀呢啲 梁生報警你就仆硬街 成本亦都太高 同埋你有嘅資料可以搞到佢嘅程度都好低，所以都係收皮吧啦

唔好太上心，好多人以為自己有point。

更多人知道你冇錯。

唔係要梁生死，但作為一個男人，出軌要認，出黎道歉。

梁生你估你道歉完，所有野會回復原狀咩？唔會。

呢個世界好多野都唔會回到最初，但你要有承擔，比所有人放過自己。或者你唔在意，咁你就唔應該講所謂自己好關心樓主嘅垃圾說話，所有野都好虛偽。

交代完，似番個男人，話比樓主聽你真名，話比樓主聽你真實嘅資料。你肯堂堂正正，我相信樓主唔會再追究。

最多當自己有眼無珠。

都請你同你老婆坦白，你老婆都係比左青春你嘅人，佢同你相處都比任何人耐。

你或者從前廢，而家廢，將來都廢。

但請你呢刻似個男人正面回應。

扑野你情我願
好難話呃喎
係咪得香港先咁on9下下呃呃聲咁
不過大家黎認下條賤男咩樣都好
最大受害者都係賤男個老婆

咖哩好認真
我唔慣

你做到嘅，我地唔會再推post。

你同事，朋友，開始多人知道你嘅蘇州屎。

好快你嘅敵人，想你死嘅下屬，你老婆嘅屋企人都會知。

係你仲可以做成更大嘅傷害之前，堂堂正正唔該。

我同你只係陌生人，我冇興趣知你住邊，冇興趣浪費時間搵一個人。

但你知道，我會再見到你嘅，係咪？

呃身份唔係呃？

起底你當連登係CIA幾張口罩相就起到你蒙咗面警察都唔知你乜水啦更何況依家咁款梁生都唔會再聯絡你
你要做吓啲期望管理 同埋唔好以為起完底嗰個人就會家破人亡 佢氹得掂佢老婆嘅 就咩事都冇 就算公司啲人知佢偷食 冇咩大不了咋 一間big4 你食佢佢食你有幾閒 再唔係咪換間公司
老豆搵仔起咗咁多警察出嚟 你喺街度認得一個我都話你叻

好人

今晚食咖哩飯支持我

咖喱係好人

再推

走到邊都有人識啦

都唔比個好結果比自己嘅真係

你弱智架？
呃單身唔係呃？ 一開始講結左婚 你覺得樓主會照俾佢屌？

我係咪睇漏咗啲咩
確認咗佢做學資處啦？

報狗啦，欺騙手段性行為，冇用都好，起碼博下睇d狗會唔會起倒佢底，搵得佢問話，佢老婆就好大機會知件事。

屌 睇到嬲
好多人怪錯你!

咖喱條原係曲嘅

係咪有新進度

真

牙女快啲同屋企人講

睇到哭L左

朋友，你再講多少少。

我地唔要佢死，但我地要一個道歉，對事主道歉，對佢老婆道歉。

我甚至唔需要公開佢所有野

係咪好接近答案啦

梁生？

好man呀咖喱

佢話觀塘番工wor, 呢個都假？

梁生 你有冇連同事都呃埋？

fd：可唔可以透露佢返邊區

佢平時為人係點？

同事，佢地對你好好？

佢咁玩女，對你地都係一個大話黎。

我今左一個台灣website,

Keyword 叫Findmrleung

話我聽，佢嘅野

做完手術全身麻醉完醒返
電話亦有返電
俾我見到一個有理性嘅人

上連登出晒樣咁真係好想死

我相信無人電話會差滿電先自殺
不過暫時唔再同你用電話聯絡

而我終於借到朋友帳戶回應

唔好講電話住個句係消防講
所以就突然斷線入左醫院

想死亦都唔係咁易死
割脈 割頸 吊頸 我都一次過做晒
我真係好錯

吊頸整到舊患
食完止痛藥我都係痛
呢啲係報應啦

我懇求大家停手唔好再騷擾我公司 朋友 同屋企人 我一個人嘅錯
我鄭重道歉
我唔會喺呢度再回覆
事主我對你唔住
太太我都對你唔住
你掌摑得無錯
兩方面我都對唔住
仲有自己家人太太家人 公司同事都好對唔住
我知道而家真係好忙

呢個真係真名

連登仔最鍾意嘅相

我唔會再回應

真梁生？

麻煩pin

梁生，我有你全相了。

1. 同樓主認錯，要事主滿意，

2. 話你老婆知，誠懇道歉，你老婆原諒你（我地到對話紀錄，比你老婆no.我confirm.)

我未必會搵你老婆，但大家唔信你嘅，我會confirm

3.你話比樓主聽你嘅資料，樓主唔滿意嘅話，我都會爆你出嚟。

今日星期日。

係你deadline

但尋晚有巴打見到佢行街喎

我想講，梁生你好撚柒，好心你照下鏡

我囉，我想講口罩好重要，佢簡直柒到

想屌架事主，我老死都30，仲靚仔過佢，係人怪d。公平咩？！

專業dickson再靚仔啲？

支持

我記得呀
但諗住唔爆你名出黎
佢而家入埋院
咁尋晚嗰個又係邊個黎

諗起我問老死想識咩女，我老死話，想條女識拉赫曼尼諾夫同李斯特

所以佢單身左30年。

頂，梁生係柒到.......屌，我唔識形容

好心你啦，冇腦嘅睇多d韓仔ok?

係，佢似瘦骨精

你幫咗專家dickson澄清翻
其實dickson好樣過梁生

起碼人哋好仔過梁生

厲害，又一個道德判官，仲要埋人地老婆電話
又要係咁爆人地資料
人地犯法你咪報警囉
係咪想追女事主呀

學生妹對你講既野有冇保充?
點都好
身體要緊..保重

我睇完相，我好認同

梁生你唔好死。

作為一個男人，你做到我講果三點，我唔做再講咩野。我要你道歉，我要你同老婆道歉，我要你比事主可以隨時隨地搵到你。

我唔怕你死，你死入我數都唔驚，但我限你呢個星期完之前，做到我要你做嘅事。

唔係唔限連登。

我會課金請人洗樓，話比所有愉景新城嘅人知，你係一個垃圾

你入院你事，wfc

我嘅女朋友天下第一

有冇最新懶人包

其實呢 跳樓會易啲 辛苦晒

講真梁生而家冇應有既懲罰?
好心各位判官諗下自己係未有資格審判人
仲原唔原諒係學生妹話事
唔係你地

梁生好大命 特殊能力黎

梁生呀，我有齊你相啦。

你出黎道歉啦

我唔想你死，認真。你死左，我條女會屌鳩我，但天網恢恢，我講完話睇你唔過眼，勁多人add我話你d衰嘢。

我唔爆，我要一樣野，果樣叫公道。

你死唔緊要，係我殺死你。
但你記住，天網恢恢 疏而不漏

梁生俾你累死了，分分鐘係睇完你個post自殺，你忍心嘛？

扮乜撚嘢，又死唔去

我條女都係正氣撚，我都唔想比佢罵。

請你星期日之前，放過我

唔係嘅話，我一撚定迫死你

真係想死點會用呢d方法吖算鳩數啦

我有你相

咖哩仔，梁生話唔回應，你哄返人好唔好？

你要唔我形容？

仲有冇其他受害人搵你？

支持逼到佢仆街
玩感情唔洗還呀

我post左一條link, 係即刻有人話佢好有問題

我已經唔理其他野，

1.道歉
2.同老婆道歉
3. 同樓主講清楚佢嘅個人資料

我就放過佢

屌你收皮啦
扮野hi花幾野搏同情

呢三樣冇一樣，我都開相

星期日之前，屌你咁柒，投降啦

我知你唔似你戴口罩，但你唔好以為你走到，我有你個樣

真係好痴線
個個都係受傷者
個個都係法官黎
梁生係未博同情做SHOW我唔知
但如果係佢真係咁撚黑人真
無視佢又係 block9佢又好 現實中排斥/杯葛佢都好
但迫人去死?
學生妹自己蠢自己on9
懲罰係咩? 就係當買左教訓同冇左處
呃人個個呢..就要比你地迫去死

不如學生妹發表下
佢係未一定要死你先放過佢?

我呢，已經從佢同事口中感受到佢個賤種係咩人

咩都好，星期日

你知道嘅

咁嘅垃圾屎橋苦肉計就想過關？？

放心，星期日佢冇跪低

大家會有佢冇口罩相，到時啦好太震驚

梁生，請你記住我

係冇直接講出口姐
唔係冇迫死佢

你係無爬文？
無人逼佢去死，由頭到尾都係佢自己話去死，情緒勒索個妹妹
佢之前為咗食女講咁大話
比人踢爆就自己話去死（梁生聲稱死亡方法有碌落山，割手）

一個可以用假身份假病歷假電話嘅人去呃一個中學生
再以「死」相逼，為咗係del post
睇唔出佢有幾受害
從來無打算面對個妹妹

佢大話連篇有無真係自殘無人知，亦唔太想知
但佢情願插自己都唔肯當面同妹妹講清楚
真係好撚仆街

召喚咖哩仔，你究竟幫邊邊架哼! 定係食緊飯？ 快啲幫梁生口啦

做人唔好咁盡 你想佢對個學生妹點道歉都OK
憑咩要搞到佢老婆 佢老婆的確知件事
你覺得佢老婆會無打擊?拎Number做乜第二點幾時到你去決定

碌落山

我未必會問，但佢呃鳩我嘅，我會迫死佢咁話姐

我從來唔覺得自己會長命百歲，但我如果要死，我一定會整死佢

想同女事主講

其實你有選擇權，你可以由呢刻開始咩都唔做
唔好聽上面啲人講要做物做物，又話要繼續追擊邊個

如果你覺得好辛苦，可以唔再理個post都得。

最緊要既，係你自己願意接納自己，放過自己，最緊要係愛自己。

你已經好努力了。

網絡小心講嘢好啲，我知你話整死佢係講笑，比喻黎架啫。即係要賤男面對返自己 嘅所作所為啫

咁你又有冇細心睇上面D人既留言?
我由上個POST到而家
都冇話過梁生係岩
更加冇話過梁生係受害者
梁生上面出現 我第一件事就係問佢學生妹對佢既野，有冇野要保充

我重點係大家有冇資格迫到一個人去死
佢自殘但冇死到 再加埋件事發大既影響 已經算係一種懲罰
當然學生妹受唔受我唔知
我更加想係學生妹出黎講下
而家係未就係你想要既結果?

第一點同第三點我無意見 的確一人做事一人當 佢種既因就佢食番個果
但第二點咁會搞到我朋友

真係佢同妹妹自己講話會去死:碌落山

惡過香港警察
我要你電話，但我未必會打俾你
你呃鳩我，我會迫死你

咁撚有創意
香港地要死打開窗都得啦 咁都信得落

搞笑?
佢既公義結果出到黎...就係拍拍屎忽就消失?
佢可以唔原諒 但唔可以冇回應
返工當封email係垃圾 都有句noted with thanks
你咁同叫人所有事發生都冇後果同責任有咩分別

佢自己蠢比條仆街呃完
仲要講句佢努力了咩玩法

女事主係隔離post 放出黎

你唔係有佢地址架咩？

其實連仔係咪應該要介入, 某啲會員嘅言論已經構成恐嚇...

呢壇嘢我懷疑係一班PR 喺度做場大龍鳳製造輿論, 去幫政府達到某啲目的......

梁生只要女事主3日冇online

你都死鳩緊

你知啦，你有幾柒

你敢迫女事主嘅冇問題，我有你太多罪証

我一出完post, 勁多你嘅同事加我，個個都話你要死

樓主你唔好驚，你一嚇你同我講

佢冇口罩嘅樣呀，佢做左咩，佢所有嘅資料，佢公司好多人話緊我知

第一個加我嘅絲打唔好驚，你加完我之後，勁多人加我，連同梁生完全冇關嘅人都話頂唔順，問咩都講

睇咗呢幾個post 最buy牛肋條巴打呢段野 (最正常)

其實不如叫佢D同事留言係到講啦
係唔中意條仆街
要收收埋埋架咩?
怕咩比佢知?
想講完野唔洗負責任?

死姣西細細個學人玩交友app 自己見人私樓送上門比人屌怨得邊個 撚有人呃佢咩

阿妹尋日一聽到佢要碌落山已經傷心到又話要死一份
（隔離post仲有)
係大家叫佢咪柒信同唔好再理梁生嘅要求
我信阿妹內心好難受，亦都信呢個唔係想要嘅結果
阿妹講好多次只係想佢誠實地話俾佢知
到底真正嘅佢係咩人

我地其實都係食花生，無資格要求阿妹交代佢想點
佢淋佢紅油又好，黯然原諒佢又好
我淨係想佢知道無論點都唔可以再俾條仆街呃再到達某啲目的

死姣西做戲都唔知博乜

同事驚講完要上身

但起碼有5個加左我，個個都話睇唔過眼

梁生，你投降啦，我要你同老婆道歉。

你知啦，我係荃灣老街坊，要撞到你老婆真係....

你比一個月我，你老婆一定見到我。

你係咪想咁。

你認錯啦

無資格要求阿妹交代佢想點?
做每樣事情都有結果發生架啦...姐係結果唔洗面對?
佢既然公開打出黎
就有資格回應返
呢個係做人既基本
唔通梁生係個仆街
佢就要學做一個仆街?

再者唔係個個都係花生友留個名
言語間既威力唔好咁睇小
特別係網絡上

呢個星期日，我會放你同同事聯歡嘅樣

果陣你冇口罩

我形容下。

你係幾白嘅，不過下巴有幾多鬚囉

其實無男事主咪一樣有其他人姣婆守唔到寡

梁生呀，你上面有少少哨，cool下牙好唔好

女事主唔online又關佢事。。老實講 條友就算公開道歉 個女事主一時三刻根本就冇可能即刻原諒到佢咁如果女事主唔原諒你又係咪要公開曬人地啲野出嚟比人繼續公審條賤男？頭先見到你話人地唔道歉又話要揾人老婆又點 你到底咩料搞條賤男又揾埋人地屋企把撚咩？係到扮曬正義咁真係好撚嘔心

你叫你d pr 收手啦，我就快忍唔住要send你相出黎呀

係你聖誕聯歡晚會同同事嘅相呀，我好想upload呀

你乖啦

梁生D同事門
你地係唔中2佢
不妨直接係到講
我都想知佢有幾仆街
令到你地咁想迫人死

你收聲啦，我驚我忍唔住要上圖，你都係同你老闆傾下。

我係唔正義，我覺得自己隨時要死，我好撚多梁生野爆

梁生，睇下邊個驚邊個？？

帶腦啦
鬼有PR咩

所有嘢我都睇晒。

第一，梁生打電話俾我，佢話需要時間休息，打算呢個禮拜內亦即係禮拜日之前與其社工聯絡我，交代同處理返件事，到時會再同大家交代返情況。

第二，我原諒佢與否，係在於佢交代既情況。我原諒佢既話會同大家講聲，有咩事會update返。一直以嚟好多謝咁多位既幫助，真係好好好感激你地。幫助我既你地令我明白香港人既美好同溫暖，感謝。

最後，我要同佢既妻子講聲對唔住。請原諒我。

你咪po囉 同你持相反意見就係佢打手？就係pr？
你係咪低鳩能㗎？

有個花生友要梁生老婆電話
又要迫死佢喎
請問女事主你同唔同意呀

Ok

我等你，你一話唔原諒佢，

我會掉晒d野出黎

牙女
你已加今覺點牙？

你已經好勇敢
抱抱

你講得岩，我講得唔好，唔好意思

只係我覺得上面太痴線，又話咩要梁生做物做物
又有人好似係咁逼女事主要有進一步行動咁

我只係覺得個妹妹自己係受害者，有權去決定去到咩位就決定算數/繼續追擊，呢個係巴打講既回應

至於努力，我覺得女事主做到呢步，都要承受好大壓力，唔想佢因為群聚壓力夾硬逼自己繼續進擊梁生（當然佢想繼續追擊係無問題）

佢得17歲，你話蠢又得，好聽啲講天真又得分分鍾信曬上面某啲言論都唔奇，事主最緊要既係諗佢想點

係呀，我係on9

美好同溫暖
當中花生友佔幾多?
搞完場鬧劇 就一句有咩事會update返
小妹妹真係小妹妹

咁不如唔好講你願唔願諒條仆街啦
咁問現時結果係未你想要既野?
唔難答掛?

愉景新城就獻身
住貝沙灣會點

無mon post
想問梁生做咩手術

Ok I quit 算係咁

收皮啦做嘢唔識諗後果

多謝你
雖然都係有啲心碎
但係已經釋懷咗少少
感謝你地
有啲釋懷咗

x2
女事主唔好受人影響
自己諗啦咪比人叫你做咩就覺得要做
上面有d言論死個巴士上面d 痴線佬精神病發咁

唔係話唔信你自殺
但係

唔好講電話住個句係消防講
所以就突然斷線入左醫院

想死亦都唔係咁易死
割脈 割頸 吊頸 我都一次過做晒

你同時割脈+頸又吊埋頸都仲可以同到女事主講到電話都幾利害

我知道睇我仆街既佔大多數
所以美好同溫暖都係同幫我既人講
現時結果其實係未知既
因為梁生仲未同我交代
佢話要休息

妹妹
至少你而家知道佢真正身份了
呢幾日好好休息
等自己個心冷靜吓先啦

你要加油呀
我明白你感受
千祈千祈唔好理上面嗰啲痴線佬講嘢

咁樣衰都呃到人

花生友睇完相會講句OK I quit
小妹妹搞大完件事就講句之後再回應

而家呢個情況同結果
係未你想要既公義冇回應?

連登仔話醜樣毒L最專一丫嘛

得，你放過佢我就深潛

條女都嬲緊我關心個post多過佢

唔理啦，我唔會回任何野，但會係到一個禮拜，需要嘅出聲，我有好多黑材料。

唔係你想點 on9

割脈+割頸 都死唔去
再去吊埋頸都救得返
利害利害

Send比me
想笑

岩呀 現時結果未到最後
咁場波都打到中段啦
睇法有啦掛?

想你做人交帶
對得住自己呀
網狀講野無責任可言?

其實好好睇。

等樓主有決心先

好好keep住啲材料
呢啲男人好垃圾佢肯定遲啲出嚟再食過

阿妹唔好再咁蠢啦，唔好再咁衝動見仔關心就中埋去
愛一個人唔一定乜柒都比哂佢
要對自己好啲，珍惜你自己同你朋友

真係當打波咁中場休息
佢比梁生當狗撚 然後上嚟撚連登仔

睇法就係
點解自己會鍾意過呢個人
佢咁多黑材料
又咁樣對佢老婆 咁樣呃對我
我點解當初會鍾意佢

btw我都想知啲黑材料
想知自己究竟鍾意過咩人
真係有眼無珠
呢個教訓 我會記一世。

妹妹加油! 努力讀書, 愛惜自己, 第時識個好嘅男朋友~ 雖則覺得梁生係buy time , 睇件事丟淡。 Anyway, 清楚自己想點就OK，到最後都係你決定點做，其他人講嘅嘢檔參考得架嘞~

我寫埋個 summary report好無
On99

好
出軌預左食屎架啦屌

然後仲有一班人好同情佢
屌 明明係自己on9
仲要搞大件事
我知佢比人呃係慘呀
梁生係仆街我都知呀
但自己蠢自己on9 就上黎搵人體諒同幫自己
然後就冇然後

唔需要summary report
但食花生講野就咪撚咁多direction
難聽講句..成件事既發展如果唔係而家咁
希望你個花生食得開心啦

溝緊我個個都好似Dickson
諗住醜樣會專一
見到post信心直線下降

上面個個係事主？

靚仔同醜樣都有機會出軌
唔好因為對方個樣安全而揀佢
睇性格/價值觀穩陣少少

屌 咁都有中場休息
梁生撚佢就緊架啦
擺9明hea事主

叫梁生賠返錢比個女同學，好應該要咁

唔要錢

要道歉呀屌

你估樓主原諒左佢我仲會搞佢咩

我由始至終都要，道歉，道歉，道歉。

我要梁生同老婆道歉，不過我唔信梁生，未諗到點先可以證明到呢件事

冇真心認錯嘅人，我絕對會推死佢

梁生，星期日呀

你好鐘意著深藍色格仔衫wor

好辛苦，梁生，希望你令我失望

你個柒樣我好想爆

想睇黑材料 收埋收埋

咁睇梁生會唔會生生性性

惡過黑警

梁生呀梁生。

我唔識你

同樓主講清楚，你嘅資料你係咩人，好好道歉，你唔會有事嘅

誠懇d 樓主都知你吹水嫁啦

佢都係想個心舒舒服服姐，至於你老婆，我會見到佢嘅，我都有你全相，好易搵

你乖啦，投降啦

搞定樓主同你老婆，我好得閒咩？

你真係好撚痴線㗎+得閒。首先，個賤人夫已經道歉，個女學生妹接唔接受係一件事，但係你問個賤男攞佢老婆電話，你覺得自己老幾呀？你又唔係佢屋企人使唔使成副資產俾晒你呀柒頭

對唔住囉

我係熱心巴打麻

我而家痛撚到仆街，好想搞死d撚屌

你又老幾？好得閒

我而家成個人痛到癲左，好想同你share

做show咁
幾張相證明到d乜

假到出汁

我覺得係吹水，佢話出事之前，我撞過佢地

唔似知

佢入院？影幾張鳩相話有事？

哦

大話精嘅相，我唔信囉

算把啦
呢個post D人真係好痴線
以為自己判官咁

香港呢24小時，企圖自殺/自殺得一單

呃鬼咩

貼番條女相囉
你話你係梁生係梁生?

假嫁，冇野真

開心啦，星期日有野睇

佢憑咩食未成年學生妹嘅處...
梗係爆佢啦...

條仆街有guts自殺就已經死撚咗啦
駛搞咁撚耐咩
求鳩其po幾張相都唔知乜頭乜路

做得出就要預咗承擔後果
扮自殺真係好醜怪

慣性騙徒po幾張相呃下同情心就當無事，背後心諗班傻仔咁易呃，過多幾個月又可以繼續食女，yeah

幾張相口罩紗布真係易過買太空卡呃女
真係好有心機

相片係邊度買返來 可有出處嗎？

真係好似100毛個個Dickson

笑死，係咪當人係hurt過你嘅ex
單野啲花生多到瀉好正

都話你仲掛住梁生條撚篤爆你個處女閪又痛又爽又開心的感覺啦，死臭雞

呃學生妹就得 睇見啲相笑鬼死

傻妹 要靠自己企起身

我無知 想問自殺完有咩野需要做手術

係咪講過佢借錢？還返比學生妹未？

係咪真架

Google photo search啦

佢話碌落山丫嘛
不如講埋佢自己住喺邊間醫院
等大家探吓佢
慰問吓

我都想知

碌落山會冇損無爛
信果個都白痴

Fd：btw恕我無知但係想問吓入院會唔會有手帶可以證明到

啱呀
不如妹妹都搵其他大人旁住見面好啲
分分鐘梁生身邊嗰個唔係社工嚟
佢大話連篇，一啲都唔可信

你真係白痴到冇人有你有乜撚嘢錯呀，係都佢個廢物老婆跪玻璃同你道歉啦

真，唔好自己一個見社工
搵個成熟既長輩／家人陪
唔係好易比人說服到

相片嘅嘢都唔好盡信
因為可以改圖

唔係吊頸 割脈咩？
不過吊頸冇痕嘅？

問個社工咩名，查下係咪註冊社工先

咪撚on9 啦，醒未呀你，公家醫院做手術知唔知要排幾耐

自殺未遂入er 新聞會冇報？膠撚完未呀你
真係蠢過隻豬

到時即場睇埋佢張工作證
證明佢真係嗰位註冊社工
(但佢咁多大話，會唔會用假證）

係咪舊相？我都唔係好信
拎住今日份蘋果日報影啦

仲有割頸動脈係必死咁濟
條撚屌有割就算救得番都起碼昏迷5日
咁撚快回到你個蠢閪就知道假啦

我搵唔返妹妹同佢朋友講碌落山嗰句
你可以追返啲舊post，佢其中一個留言有講
下面佢交代返聽到梁生上山後背景嘅聲音

梁生應該唔記得自己講過碌落山
所以佢啲大話唔連戲

醫院餐都有名有日期

問完記得要查下先
記番個record
最好叫佢whatsapp覆你
有白紙黑字記低
唔好剩係用電話問

其實呢個世界
點解咁多偷食嘅男人！
你死你賤
咪害慘屋企人俾人做茶餘飯後嘅笑柄！

仲要割完再吊頸？就算救得到都變植物人
點會就咁貼塊紗巾就算

你老味碌落山會唔撚死得
咪撚玩我啦

搵社工同人傾，你老母黑社會講數呀

偷食嘅人都係自私咖啦
點會諗到身邊嘅人嘅感受
佢只會諗自己咖啫

睇吓新聞有個差人比人界頸瞓撚左幾耐床

痛咩？

快啲share 出嚟啦
咪鳩吹

呢啲嘢關社工撚事呀

同埋如果自殺做齊咁多野應該會綁曬手腳

我想睇樣呀

約炮app 搵真愛？

約完炮要追殺？

推到有除罩相

所以咪話有正常智力的人都知假撚到仆晒街

好好笑有心自殺嘅話應該死咗
個梁生係咪用介刀仔hi幾下條頸就當割咗頸
點解連病人衫都冇著
又冇俾人綁手綁腳
想知佢做完手術粒鹽水豆去咗邊

呀妹
根本冇必要同佢再見面
因為佢講嘅所有嘢都係假

如果割脈+吊頸可以咁快醒返
咁冇人自殺成功啦

你要記住佢而家同你所講嘅一切，都只係想盡快平息件事
佢從來都冇悔意

道歉就算問人借左錢唔洗還，你係梁生啲朋友下嘛，咁撚幫條撚屌

到今時今日仲問佢係咪真係自殺入左院你咁易哄，件毒撚唔呃你仲會呃邊個，你都係順便驗埋果腦

話自殺又死唔去嘅真係唔好講出黎搞笑
一個真係想自殺嘅人唔撚係咁樣的
自己無知都唔好以為香港人傻先得架
梁生你以為連登冇醫護咩

笑到我標撚晒眼水呀仆街
假撚到呢，慘得過個蠢閪信先好笑

梁生再過幾年就會甩頭髮甩到變barcode
有閪𨳒真係要襯快

文職支援路過

可能用餐刀仔咋

見佢可以，叫佢去差館見啦

本草綱目：唯腦殘者無藥可醫也

膠造冇刀鋒果啲咋

一樣

佢隻手包到咁似扭親，估係舊相嚟

西餐巴，你有道理呀！

妹妹
始終你太細個，而佢大你一截！
佢提出呢個方案，變咗個主導權去返佢嗰邊，其實你哋見黎冇意思。佢由頭到尾都用一個假身份同你相處，就算見面嘅話，佢都只會繼續用花言巧語，呢個人可信程度已經係負分。

我怕你哋見完面之後，你會再受傷。
到時佢同社工可能講埋啲嘢，令到你又不停自責⋯

巴打可摸以教毒撚溝女
你dickson樣都得 咁我八兩金樣應該都得啦

分分鐘啲紗布佢自己包上身
去醫院純粹想吊鹽水，補身

界頸貼塊咁嘅膠布就得笑撚到我標晒眼水

算靚仔啦

佢話自己吊埋頸，但條頸都冇繩痕

笑撚到我瞓唔到呀仆街，聽日返早架

咁我宜家應該點做好

啲相係2月2早上9點影，夜晚8點話自己做完手術醒返？

佢係2月1號夜晚8點24分打嚟同我講佢(獲救)

你仲同佢見面做咩
佢真係唔係男人黎 搵社工介入就當解決咗

1. 你報警被人騙財騙色
2. 叫條友想私下和解的去仲裁機構

梁生講埋啲咁弱智嘅大話

仲要部電話滿電又啱啱問到人借acc回
同一時間發生呢啲野的概率細過中六合彩

加埋絲打你的描述再笑到我瞓唔到
仆街頸框固定都冇個呀
笑撚死我啦

淨係諗到佢夜晚9點扭親入院包紮瞓個靚覺，秉度度點呃你同平息件事，瞓醒到朝早7點食個早餐等姐姐收tray之後醫生巡埋房，再施施然影張相話自己自殺失敗做完手術
好低級嘅技倆

你係咪仲未比人屌醒你呀，死蠢閪
全撚部都係大話黎架

而家佢要呃埋連登仔難度係幾何級數上升緊

同埋我想問你頸有咩舊患搞到吊頸冇痕但舊患會發

佢打嚟話call咗白車 然後消防出聲 斷線。

話喺隔離有消防，照佢劇本應該係喺白車，送院途中

笑撚死我啦絲打笑到瞓唔到

用你個閪腦好唔好呀，死蠢閪，吊頸界頸救落嚟仲可以有知覺咩？仲有意識咁清楚仲可以打電話比你，假撚到弱智都唔會信

呢樣其實要問你自己想得到個咩結果，但你唔洗打出嚟，因為梁生扮自殺喺醫院好多時間mon post， 唔需要俾佢知 記住唔好俾底牌任何人睇

但我都覺得唔需要見佢啦 都搞成咁，完全諗唔到傾完會有咩幫助

嗰相假到咁你仲要幫佢辯護
其實你係咪弱智？

難怪會簡你黎呃真係蠢到咁

再唔係你推上報都得嘅，不過可能已經有巴打做緊

喺愉景新城自殺？送仁濟定瑪嘉烈啊？

係

哦我知喇 係咪佢個脊骨定頸椎骨移位個舊患

梁生搞咁多嘢只會顯得出佢係一個徹徹底底嘅仆街

碌落山好難冇表面傷痕

可能撞親個腦

從來救護消防只會搶救人仲得閒叫自殺唔講電話，用下你個閪腦好唔好呀完全唔合邏輯

笑死人咩邊有消防救護會叫傷者唔好講電話
又唔係煤氣洩漏現場

頸椎骨移位唔係已經一係死撚左一係植物人咩

諗起Oscar ma 個42kb
兩條友又係呃蝦條

有冇人可以整timeline去講解返呢幾日嘅事
睇下梁生到底點樣尋死又翻生搵事主

梁生真係好忙
又要割脈又要吊頸又要割頸又要碌落山

0分重作啦

推上香討同baby condom就夠啦

下次要用咩傷勢好

斷J掛

係都唔奇

我都想知
全盛時期嘅梁生可以有幾多絕症同舊患？
懷疑梁生鍊仙
碌完落山都可以覆連登

睇落唔似係醫院wor
定係又係騙案

梁生要入院都應該唔係醫院
係精神病院

Btw 我上呢個網upload左其他係連登down嘅相，全部date都顯示係2021 2月2 日9點，你試下。
我諗其實唔關事，9點應該係網站當區嘅時間嚟

可能我地誤會咗佢
懷疑梁生碌落山係為咗醫好自己個脊椎絕症
可能佢想嘗試碌返正條骨

要食處女閪，用處女破處血先醫到個絕症

吊頸都要抖吓氣架，抖氣期間咪做吓其他嘢消磨吓時間囉，生活態度

Psy ward啱佢

絲打你真係好風趣，笑到瞓唔到啦

對住呢啲呃蝦條嘅賤男 我把口真係可以好賤
落地獄

呃處女蝦條仲再賤啲

個女主比人係咁屌都唔醒

佢夠膽當住連登仔面呃妹妹仔先好野

我屌女主屌到口臭啦

佢可能當連登仔都係智障

我覺得唔係，如果係就大可以唔理個post，擺明淆晒底先作啲笑故出嚟

再呃其他囡的蝦條

結咗婚扮單身搵食係大忌
對象仲要係A0學生妹
呢啲一聽就知唔食得
仲要玩絶症玩自殺
PO啲咁低質素嘅相
梁瀚文都幾低手幾蠢

點知呀妹妹仲撚蠢
俾人呃咗隻豬都仲未醒
見到啲咁on9嘅相仲半信半疑
真係睇到火撚滾

你而家唯一要做嘅嘢就係喺唔犯法嘅前提下令梁瀚文身敗名裂

你就當佢真係自殺未遂啦
咁佢而家未死丫嘛？
未死你就繼續做野啦
最基本摑佢老婆出嚟爆佢大鑊啦
梁瀚文話佢老婆知道咗你又真係信呀？

正常嚟講張相upload左去第三平台係check唔番exif數據

巴打心水清，有啲女食咗就要負責任架啦

睇番上個post啲圖 梁生都應該幾自大，每句都有我

First time 呢樣情意結真係好無謂

不過你仲細 仲未明

過多幾年你望返你自己呢段嘢 就會覺得好on9

我同啲fds中學時都咁諗過

而家諗返起得啖笑

事主遲啲實後悔到仆哂街
將來諗番今日既事，尷尬程度同關菊英拍得上
經過今次唔好再咁易信人啦
啲人就食花生居多，根本做唔到啲乜

算啦，事主屌極都唔醒。
提左佢可以去報警都唔去的幫佢唔到

完全對初戀冇曬印象
啲ex 死咗都冇feel

期待

真心佢大個應該後悔到係想打死自己嘅程度
呢個年紀發生啲咁嘅事係咪應該第一時間驗下有冇性病有冇咩事先 計埋個老婆梁生都已經有兩個性伴侶 咁玩法好易出事

唔知佢破之前打咗hpv未

仲要無套

男人10個有9個都係咁

係囉，自殺都俾啲誠意啦

食相太難看啊

一心呃閪屌嘅就咪撚影相啦
黃咗就人間蒸發

高手啲嘅會喺個女仔迷曬嘅時候坦白自己已婚
以退為進令個女仔甘願做第三者

梁生見佢係處實無套，因為一定無病

仲17歲考DSE前個幾月
我成績再差都收心養性乜都唔理，考完再講
過多兩年我諗番起俾個30幾歲既人溝知有老婆仲主動獻身
即刻想收埋自己

依家有真實證據係梁生老婆/同事知道佢d野未？

你唔好再咁撚自私啦

講真，你一定唔係佢呃過嘅唯一一個人。我成日玩呢啲，同你講啦，玩得App實食女無數

呢啲人今日唔死，聽日又會去呃第二啲女

就算佢呢排收憸，過幾年又會再玩過

呢啲人死撚咗仲好啦，你啲同情心咪撚咁左膠啦，同BLM嗰啲低B仔盲撐盲平權有咩分別？

醒目D啦DLLM

你老母就真係心痛啦，佢下個呃嘅女仔嘅老母仲心痛

唔心痛你自己呀媽，心痛個社會毒瘤

真係DLLM，睇撚到燥

扮撚哂嘢，直接承認呢個世界上面，大把人唔存在仲美好啦

如果殺人唔犯法，我係你，一定一刀刀插死佢。唔係為自己，為個世界嘅betterment咋

屌，think big啦！

個學生妹可能當我廢噏啦
但我真係覺得好奇怪
17歲人 下年都18啦
點解仲係唔識保護自己
仲係度擔心個梁生係咪自殺
仲話鍾意條友
如果樓主第時發現自己有婦科病時諗清楚曬來龍去脈之後會點
希望你唔好自己出事先識後悔

可能貪乾淨先食處女

梁生今次食咗個處女閪，賺到凸晒啦

樓主其實係咪有梁生資料
點解樓主自己唔活用下啲資料起底

食處女一定唔會用套夠乾淨，仲要中出埋，事主可能會有左梁生的孽種添

有無唔帶口罩相

睇佢今次件事處理到咁 佢平時應該好難搵食
係樓主先完全信曬佢
今次食完特別忙 又要碌落山又要割脈
幾百萬場大龍鳳等住佢做

叫佢驗孕先啦，唔係一間冇m就慘囉

值番晒啦，處女閪都佢食咗囉

仲要買紗布不過好似唔記得左茄汁

追post追到live 我覺得17歲嗰條女無撚得救
唔係蠢 係性格太弱 呢啲一世都係咁
佢下條仔 下下條仔我估都係食撚住佢

呃上床咩age都係成日發生 係睇事主點get back up
我以前啲同學 多數堅強面對
得一個同而家條女一樣咁on99

嗰個同學而家同咗條雞蟲結婚 為雞蟲同大家反面
哂氣
有啲人你想救 但永遠都唔會救到

坦白講連登仔對樓主都算寬容
講野都未算好難聽
如果樓主屋企人知道呢件事應該傷心死
個女咁樣俾個已婚雞蟲呃咗蝦條
仲要唔知有冇病
成件事好撚嘔心
如果係我個女我真係推個雞蟲落山算

係大塊膠布黎紅藥水會逼真啲

屌呢啲女唔好害人，第時佢唔好聖女上身就好

個撚個都想幫樓主 係樓主自己on99

呢啲經歷聽得太多 真係好驚自己生女
好彩最後生咗個仔

我應該算係屌佢最多果幾個
如果係我個女，晨早捉佢去差館報警，捉埋佢驗身，再打鑊甘

生女生著個樣靚皮膚白的大波妹會超級擔心

肯定次次無套夠乾淨

靚嘅會擔心，樣衰嘅仲擔心

個朋友話我知個胎係女嘅時候我心裡面都屌咗聲
真係好驚啲女仔俾人呃
睇見樓主個post我覺得自己要準備幫個契女整定條電底褲黎護住個閪

我個人經驗 呢種人一世都會係咁

嗰陣時我哋又係成班想幫佢

佢啲反應同呢條女又係一模一樣

網上就可以講多幾句

現實嘅話 見到呢種人 幫一次半次 無效果就好行開

佢哋係不停俾藉口去信自己想去信嘅嘢 去到最後 如果個男人回頭 呢啲女仔都係會心軟

最嚴重係 慢慢因為啲男人嘅煩膠嘢而無哂朋友

勁中肯

佢可能啱啱先係山底影完相爬返上地面

四分鐘貨仔
可能真係漏咗少少汁液喺入面都唔定

屌到出血加埋白汁變粉紅色混合物

破處點會唔中出

梗係唔會啦

玩App偷食 就係想食女無手尾

事主玩真心 個男人上App㩒幾嘢 搵幾多條女取代都得啦

我以前個男仔fd去呃女仔，玩完就飛咗人

個女仔仲去人哋男人樓下跪低，流哂眼淚求人復合

你知男人同我哋講咩？

Exactly:

“On 99, 講幾句鐘意就信。好撚煩，阻撚住曬，下個星期仲約咗Xxx去睇電影。”

Xxx <~女仔

完全同意

心軟 冇主見 冇邏輯 冇行動力

有啲嘢真係自己攞嚟

點知佢4分鐘

笑撚到仆街

超多呢啲 同靚唔靚 有無錢無關
以前有個fd喊住求條仔唔好去叫雞 條女自己勁有錢
不過佢好快清醒咗 玩到條仔身敗名裂

講真 呢啲嘢唔報復 條氣一世都唔順
如果唔犯法 我諗我殺得落手

我唔開心就一定 但我唔開心 對方都唔可以開心囉

呢世界有啲人唔存在會更美好
You are one of them
想真係自殺點會失敗呀大佬 當呢道個個十幾歲𡃁妹咩

舊post學生妹講

即係中出埋可能會大肚

真自殺係 po 唔到上黎交代返
所以只能扮

Post條友既相出黎啦
就黎新年，到時親朋戚友、同事都知梁生啲威水史

Agger
點會有心情影咁多細節相

你死咗都補償唔到兩個女人
所以
唔好博同情
你罪有應得 呃蝦條個時你唔識諗後果？

件事好唔關我事，不過我呢幾日好撚得閒，撚梁生撚得好舒服

我覺得d相未必係假，但我可以是鳩旦去藥房買紗布痴

我想講幫你包嘅姑娘都包得好劣wor

等我蓄多d料先

等我番工再開多幾條熱線出黎比佢d fd舉報

我d花生多到食唔晒

樓主星期六我過晒d相比你

等你決定搞唔搞鳩佢，最終決定權比你

但你真係好撚蠢，梁生仲樣衰過Dickson 囉好冇

完左呢件事真係要同Dickson 道歉

食完人地處講句對唔住大哂？唔洗負責？
屌個陣又唔諗自己會影響人地一世
17歲人生流流長就係俾你條仆街搞彎哂

道歉啦梁生

唔用再用一個假嘅身份去呃17歲嘅靚妹，同阿妹講清楚你嘅所有野唔好老作。

然後冇人信你會同老婆講，冇人信你會自殺。

你條友都人格破產啦，不過我估唔到我是鳩旦放條link出黎就有咁多人講我知你係咩人姐

我拎住d花生好得閒咩

梁生真係入左醫院架 喺瑪嘉烈醫院D5病房既19號床訓緊

樓主gogogo

神獸出現了

講真條友死不足惜千奇咪撚死
咁大個人做錯事走去自殺逃避上黎求饒有撚用咩
係男人就唔好扮死狗
心口紋對鷹寫住仆街兩隻字
呢一世堅強D咁背負住呢兩個字生存落去

佢呃學生妹話自己有絕症又無錢呃得咁撚叻
都一樣可以呃連登仔話佢比老婆打

做多左啦，人地老婆電話都要知

佢咩情況？係咪好好訓？

梁生比人B害得咁慘。。。
希望佢個女知道咩事

係，我諗下覺得咁唔岩，所以後黎冇再講了

你真係好撚on9，成日開口埋口話因為冇左個處，比哂所有野男事主，成件事你冇錯咩？點解咩都要賴哂男事主呃你，話自己17歲，初戀
大撚哂牙？你冇腦架？自己on9唔該都負返少少負責啦。
衰d講句，潔身自愛嘅女仔個處咪值錢囉，你依d自動獻身嘅處真係唔矜貴囉
又話要出post話比全世界人知佢有老婆都出嚟搵食
係人都知交友app大把狗公，大把人夫係到揾食啦
使乜你提？

On撚799

算啦，放手啦，放過自己啦

講真 如果3料自殺 呢單新聞應該個個爭住報

你點知的

Send錯post ,sorry

3料自殺嘅話一早已經喺時事台講緊

想食下花生🥜

然後話我地迫死梁生

一直想新聞界跟進
有無邊間肯郁手

醫院比你影相架咩柒頭，講大話都用下腦啦

免費食完處女閪，新聞報都冇報下3料自殺，好難搵人信囉

而家醫院好似無得探病

可惜
如果唔係大家一定會好熱烈去醫院問候佢

睇黎果啲係梁生啲分身acc黎

樓上有個疑似同事話其他同事開始知呢件事
話edmond噚日無返工 工作係under陳漢儀

今日唔知啦
但以最近呢幾個月黎講
除非係見最後一面

梁生係低手玩家
而且啲藉口實在太弱智啦

我就覺得佢可以呃到事主咁多野
又絕症又單身又窮又盛
整幾張相打幾行字出黎好撚閒

咁嘅樣唔似會死喎，做戲都逼真啲啦

What is the cost of lies
梁生而家明呢句話的意思未呀

不過事主一次又一次心軟

而就算佢真係係入面訓緊都好
都確認唔到佢同過邊個坦白

好撚迷但bg真係醫院嚟

lm

好大粒花生

呀梁生

既然你又post相又話自己係真名

不如影下你個手帶呀
你咪攞張廁紙遮住啲身份證同QR code囉
醫院咁多廁紙

你post果3張相你copy 人地啲圖都得架啦

完全無佢囉
係咪上年仆左街嘅相嚟ja

呃完人扮下自殺就當無事

使乜要佢老婆電話，去荃灣貼尋人街招咪得

條友仲話我最正常果個，有時我為左食花生，都覺得自己癲癲地

QR Code

唔係，佢話我有理性。

笑到我gap gap聲

老閪都扮放下敵意先啦
春袋比人渣住

連登定舊登之前有人喺荃灣貼街招（喺反送中之前）

個內容寫住咩咩荃灣有個大仆街咁上下嘅嘢
有相有全名

葵涌好似成日有個男人嘅街招，咩吹蕭出火

搵到個post啦

我冇揸佢春袋嫁，我要道歉姐

我似行動力咁強嘅人咩？

似

1

淨係見到佢係連登同佢老婆道歉
斷估佢老婆無上連登

咪係囉 真係當個個17歲咁易呃

件事搞咁大，佢老婆差唔多知啦

梁太記住佢講：

佢係一個又有父愛又有肉慾嘅好男人

所以出嚟搵食一定要老實，你情我願唔會攪出大頭佛。

上星期灣仔都有個呀叔俾人痴街招

睇返食蕉絲形容佢老婆嘅外貌應該似係baby condom/SaveHK 啲藍絲

佢老婆幾肥幾重口味就唔知啦
娶得人番黎就要負責任架啦

我第一次聽人咁講，真係癲左

我對你冇愛意嫁，我對你只有父女之情同肉體上嘅慾望

-昨日精選金句

其實話佢係ACO 點解唔掉佢上公務猿 group ?

呢句真呀

幫你推比d小妹妹睇

呢個唔comment, 客觀描述佢老婆係白矮肥，但為人係點唔知

梁生呢個故事教訓我地：

1. 唔好玩交友app，交友app搵真愛嘅機率係0.01%

2. 唔好同年紀太大嘅男人拍拖，對方太多人生經歷，好容易算計你

其實依個Dickson 憑自己實力食到處有咩問題，隻蠢豬心甘情願俾人食 我唔明你班毒撚屌乜鬼
有17歲處女學生妹自願俾你上，你地會唔食? 又要爭住上道德高地

冇追post，有冇link?

不過我呢我fd ac咁玩真係好過份

其實食蕉絲係正常人黎，佢已經冇眼睇我咁玩

但事實上好多女仔都揀年紀大好多嘅男人
覺得有安全感
但其實係個計時炸彈

咁黃生要受咩教訓呢？

年紀大男人識做人、有閱歷、識氹女仔
無錯係有錢又成熟
但係唔係戀愛嘅感覺lor
拍拖都係搵翻同齡或者弟弟好

邊個係黃生

除左俾連登仔暫時追擊之外，都唔會受到咩教訓。下禮拜呢d post就會沉底，梁生下個禮拜又是一條好漢。

佢打錯掛

呢句睇到我著撚左

是旦啦，開開心心幾好

人生總會遇到d pk 嘅

我都係，唔係我琴日點會咁燥

最多咪俾同事、上司知
加埋屋企人、老婆屋企人

梁生轉公司咪得lor
至於屋企人，過幾年親戚聚會都唔會有人提啦。

香港呢個社會就係咁，對男人咁寬容。

相比之下，學生妹要承受嘅嘢就多好多了，隨時一世陰影，以後唔相信愛情、覺得全世界男人都係臭鴨、 分分鐘有potential做player。

如果學生妹見到呢個reply，希望你早日振作。唔好因為呢d錯誤而對人生感到失望。加油！ 其實呢個年代處唔處都唔係好重要。

如果處 係 一個教訓，其實呢個教訓都幾大。

anyway，過去嘅事情無法挽回，學生妹，希望你加油考好DSE。

講真，而家有疫情
梁生大條道理話唔拜年又得
如果一年後嘅新年可以出嚟拜年
親戚見佢兩公婆正正常常就唔會提

相反個女仔就.....

我追左你好多留言，心諗你jm9
梁生係咪屌過你菊花？令你仲積極過條女

呢D人見得多啦
講大話扮死狗影自殺相
一有機會有反cup笑到最後
17歲A0學生妹上當唔出奇, 唔係佢on9

所以任何呢d桃色糾紛，最賒底一定係女仔

大家一定要帶眼識人

以後唔相信愛情、覺得全世界男人都係臭鴨、 分分鐘有potential做player

啱呀，我擔心佢就算佢搵到個真係鐘意佢嘅男仔都對果個男仔無信心

今日我好冷靜了

係㗎，都幾大機會會係咁，不過無辦法，唔發生都發生左

學生妹去搵下心理醫生應該好d

少d上呢度睇comment，好多連登仔都係花生友、blame the victim

都好難再有信心

我都係，一訓醒10幾頁

你地推到咁夜

樓上有人覺得我哋只係睇人仆街最開心嘅花生友
但係人心係用肉做始 終會為小妹妹而傷心

其實我都遇過呃蝦條嘅男人 只好彩冇落搭
到我意識佢想呃鳩我時都好嬲 好惡心
我遇到條撚樣時 已經成咗年
條友樣衰過翻版dickson咁多
具體嚟講 條友又矮又細粒 有個拍咗十鳩幾年拖嘅女友都未娶人
我嗰時已經企硬要同齡(最最最最多放寬到大我3歲) 個樣四正啲 同埋判斷到一個人係咪單身

就算小妹妹肯放過梁生 我都唔會放過
而家就係要梁生仆街先心息

梁太 我提一提你
俾人爆咗先承認 呢種心態好差
一日未俾人踢爆 一日都會係咁食女 擺明係有心瞞到落棺材
佢由識小妹妹到而家都係謊話連篇
呢個人絕對唔可靠
莫講夫妻 就算係朋友同事都好恐怖

你原諒佢嘅話 因住佢惹性病畀你

跳樓乾脆又直接喎

ACO黎架ja?

BTW想知事主係咪姐係收左貨

所以我建議梁生去叫雞
屌完著褲畀錢就冇手尾
大把學生妹搵外快

佢又唔捨得比錢呢

唔係
仲好憎佢
憎到入骨
睇下到weekend
佢有無聯絡我先

通常個男人話會同老婆搞緊離婚 叫女人等佢 結果係咁拖延
我細個睇AtV CCTVB膠劇睇得多 估唔到會喺現實出現

Btw, 我為梁生同事開嘅tg係

Peanutsyau

佢唔係應該好快上水跪低要你原諒咩

佢話要時間「休息」
應該拖得就拖

做男人做到咁

總之咪撚咁易信佢

老手黎架喇
可惜多行不義必自斃

梁生咁 cheap 最多只能屌著李私煙咁既學生

梁生tg好友互相熱線: peanutsyau

想開個花生農場過比樓主

碌落山嘅話應該會有瘀痕
但係我見佢張相啲皮膚仲好白淨
但係唔知有無性病

證明香港人壓力好大囉

有冇條女個樣？呢啲臭雞都要公審埋

照佢咁既手段
比佢拖到無事仲可能會陰d陰d搞番事主轉頭

屋企點教真係好緊要，要不停灌輸真相，等個女唔好諗住愛情咁美好，韓劇上腦

半個鍾後會del

CLS 好大波

真係要公審呢D臭雞

好靚女

好堅挺

條友由頭到尾都唔會講真話

係香港普遍家庭對感情教育太差
諗住唔講就會冇事

呢個年代教個女收兵好過等佢比人玩

你吊緊頸call唔call到白車, 佢播音效你聽ja阿妹

你地expect嘅梁生：

呢個叫Dickson

梁生其實係咁：

下巴有d鬚根咁

好似好撚大個口咁既

根本就係

點割脈先會令到"fu"料係手背

不撚知所謂
以為死就有用？

咁孤寒嘅aco點會有錢買樓
估計係靠老婆
老婆知道左樓都無得佢住😦😦😦

食薯片嗰陣𠝹親手背呱

割完再碌落山趺斷手

佢可能攞把菜刀去割呢
咁咪要包到咁

香蕉巴 可摸耳形容埋佢身高身形個d
方便出街留意下

阿妹
話件事俾你信任嘅大人聽
爸爸媽媽應該是你隨時嘅Backup
同爸爸媽媽傾下 會唔會一齊去見心理治療/輔導
同治療師傾傾應該點應付佢
點樣治療自己的被背叛的創傷

唔好自己話者同Friend去見嗰個大話精
你會再受心靈上傷害
新聞都唔係無見過有啲人甚至會傷害對方身體

另外記得去驗身
無必要個賤精令自己身體受傷
惹到病未必有明顯病徵
唔處理將來痛 流嘢 輸卵管發炎不育 甚至有啲性病可以上腦
咁就就大件事

你被佢背叛咗 已經係發生咗嘅事
你宜家做乜都唔可以將發生咗嘅事改變
但係你宜家可以做嘅係決定呢個淫蟲仲會唔會影響你嘅將來

第一 你無責任代佢老婆懲罰佢
第二 你唔放過佢 你都無放過自己
你自己嘅世界完全都係圍繞住佢
佢繼續害緊你 令你都無將來
你覺得就咁放過佢 佢會好著數？
點會呢？
如果你信有神 神必報應
如果你唔信 你睇下呢度幾多人同你出緊頭？

我會建議你依家要首要要處理好嘅係你自己嘅身心靈
個淫蟲唔應該再喺你世界出現

我expect嘅梁生

個人夫扑你唔high，如果high，咪fair trade
各取所需啫！
見好多人抱打不平，就算係處都唔輪到你啦，等幫mk妹埋單啦。

絲打好勇敢

唔好俾咁多壓力阿學生妹啦

紅唇娃至少佢心善 忠於主人
但條友

又話自殺？死咗未

瞓左冇睇, 有冇summary

我認呢d唔太叻.....我183高，目測佢大約到我心口....會jell頭.

打扮少頹少少寒背

到心口咪矮成10幾20cm

你女權撚上身就行開啦
樓主自願俾依個dickson屌架
乜嘢心靈治療呀
自己俾人屌完條氣唔順，上黎攞尾彩 on99

另外 阿妹
唔駛亦都唔好話佢做咗啲乜就原諒佢
原諒唔係咁容易 亦都無得逼
就算佢死咗 你都未必要原諒佢
因為佢對你嘅傷害係真實嘅

原諒係放棄追究嗰個傷害你嘅人嘅責任
唔係一時三刻會做得到嘅事
慢慢你會體驗到你容許佢喺你世界會繼續傷害你
你就會慢慢淡忘呢個人 （可能要好多年）
嗰個時候先可以講有機會你真係原諒咗佢

不過我諗你都係應該同父母/輔導商量後報警
上面絲打整合資料
條淫蟲未得你同意用你資料借錢
佢犯法應該要被制裁

係公司用間尺度左自己個頭，原來有25 cm

推到梁先生家破人亡為止

到你心口160樓下架喇喎

你清楚望到佢頭頂？

160樓下嘅話我都高過佢

183 - 25 佢咪得158

160都冇吹到自己178
我有冇get錯

我諗巴打睇錯姐
個女仔都冇話佢咁矮

又見到你絲打

Hi

斷最少石膏, 再唔係就做完手術之後先石膏, 上半段石膏唔會係碌落山既情況下打

利申: 打過半段石膏

未計一個effect, 係佢dup 低頭

原樓主話梁生178，又冇話出黎覺得佢報細數
我諗都係咁上下既
睇相都唔似得160啦，白色左果個女仔仲矮佢一個頭

你年紀仲細，閱歷尚淺
先會覺得你”所有嘢”俾晒佢
但其實你仲有你既家人 你仲有你既大好將來
到你日後睇返，都只會笑自己好傻好天真
笑自己無限放大咗呢段孽緣

而家呢次經歷對你有d咩影響某程度係你自己話事
你可以選擇沉淪 亦可以選擇汲取教訓去成長
每個人都有過去 發生咗既事無得改變
但你可以改變你既心態
希望你可以move on 成為一個更好的你
What doesn't kill you makes you stronger

有冇下文？

條仔話休息
事主比佢休息
暫時冇進展

竟然比佢休息，
佢可能plan緊離開香港。

佢寒背咋？邊有可能
到心口嘅話佢得140？

得呀 你睇下保錡

佢真係好樣衰

食緊飯架咪忍我噴飯

個女仔本身細細粒型？

屌，真係好撚智障的大話

獸父

我都係正常人黎

保錡仲要勁撚厚面皮
男事主有保錡一成既厚面皮已經夠玩
可以對女事主講 我都唔知自己有女朋友
又可以對連登巴絲講 我偷食係我既事 宜家食你咩

認同，食完處女閪咁便宜的著數

咦，公務員玩啲咁的野未過巴除時雞左佢都得，有一條係影響部門聲譽，可以開紀律委員會dq佢

出面屌處女閪好貴架，仲要無套

到時佢可能話香港冇名醫醫到佢
要去外國搵醫生

估唔到你咁warm

想入

原來你真係曲嘅

狼人咖哩

下個po可唔可以唔好覆樓主開嘅

免費最貴

推

笑到我仆街

梁生又當全世界 on9

推到梁生上水

想唔想多個位出黎你知點做

上左啦，話自己三料自殺

有追到啊，不過之後又潛咗度度稿

就咁睇篇文
男嘅不忠臭鳩
女嘅拜金臭雞

輕鬆，多謝大家

不能同意更多
細個屋企無教比男人呃咗幾次
反觀幾位朋友媽媽由細教啲女要食住男人
佢地感情路一路順風
真係食得啲男人好死
就算派幾頂帽個男都照埋單

如果我生咗個女 我寧願教佢做何艷娟都唔想佢遇到梁生

雖然唔意外，梁生朋友話舊年係沙田見過梁生拖住幼幼

問左樓主，呢世冇去過沙田

到底梁生一年食幾多幼幼呢

嘩，梁生咁叻仔
做Aco 食到咁多幼幼，唔洗out department 啦，簡直係部門之光

佢父愛同肉體都分唔開, 希望唔好發生唔開心既事

原來梁生係拜登啲朋友

紅衫，細細粒

梁生簡單就係幼幼推土機

睇黎要召喚魔鬼在細節，佢講aco終身職業避孕都唔啱用係梁生

呢條淫蟲會唔會有機會衰十一？
阿妹真係要考慮報警
可能有好多細路女受害

所以小妹妹爆出嚟係明智
條賤種分分鐘呃過好多未成年少女

覺得我地錯怪梁生。

其實佢係一個專一嘅人

佢鐘意幼幼，唔鐘意老女人

梁太rip

報警都可以肯定佢老婆都會知
唔駛問佢攞老婆電話

就算個戀童淫蟲真係俾個電話你話係佢老婆
你都唔知對方係真唔係佢老婆
求其搵個人都得

佢老婆都未必阻止到佢去繼續傷害其他細路女

點解咁嘅樣都食到

因為有絕症

梁生經典語錄：

我準備扑唔到野，想你奉獻肉體扑盡佢

毒撚都有幼幼食真係好撚恐怖

冇啦，我冷靜左落嚟，知道自己講左鳩野

見住d金句，果下太嬲姐

問下阿妹啦
件事可能真係報警穩陣

涼生可以出幼幼教學

估唔到真係食開女
有實質證據樓主應該信喇掛
去驗性病啦

嗰個係咪佢個女黎？
其實梁生有小朋友未

會唔會食埋自己個女

安已不

不過想同樓主講。

好多人都唔明點解我會咁做，有人覺得梁生對我做過d咩。

其實都唔係。

我係最絕望嘅時候，聽過好多絲打嘅故事。聽過有人甚至比親生老豆強姦，比扮係義士嘅肥佬強姦。呢個社會好荒謬，人性太多黑暗面。

我其實冇付出好多，我買野嘅時候行下，講勁多好憤恨嘅說話，但從來唔係為左幫你去報仇。

憎一個人，憎一世太攰啦。

發洩下。

做一個更好嘅自己啦。

真係將呢幾日我聽番黎嘅野講出黎，梁生完左嫁啦。

佢根本唔重要。

但係樓主嘅年紀wor

點生可以生咁快？

梁生朋友以為係樓主

係紅色裙，細細粒

佢朋友唔會認錯，因為以我了解，佢地成日見

核彈級
證明樓主都只係女女們嘅其中一個

梁生食幻幻多過 china Joe 唔怪得熬哂底啦，呃事主唔犯法。但衰11就aco都冇得做了

教到d女人派帽當食生菜，正一仆街

絲打幾時講梁生諗住out department 避

佢做緊乜部門

未過巴超易打柴過左犯刑事就雞得

就到1001，搵人開定啦

推到 梁瀚文jarvis 還錢同拍片道歉

今鋪可能涉及到衰11
連拍片 還錢都搞唔掂

佢有欠人錢咩？

絲打畫功好傳神

fd：佢自稱差財務公司錢唔係差事主錢

樓主太過心軟太仁慈啦
點解要等到星期日
等到佢準備好一切挽救件事
定等到佢可以令樓主受更多既傷害
絕對唔認為大話無數既人突然會有期限講你知幾時解決
亦都唔認為有心去解決既人係要搵人代自己去解決
邊度黎既社工會咁樣插手呢件事？
就算真係有個社工出黎接手，咁係咪其實會報警拉左梁生？
唔通明知佢係騙徒係罪犯但收左佢錢就要幫佢做野？
樓主真係唔好再聽佢講任何大話
唔好見佢/佢安排既人，咁樣只會令本身就混亂既你更混亂
你要記得最初既目的係咩
係要幫佢出名，等所有人都知佢真面目
同等佢真實既一面出黎
你想佢老婆原諒你可能太難
同樣身為受害者，其實都無必要尋求大家既原諒
你呢個歲數雖然唔大但都已經唔細，唔好再咁單純
受騙係慘係痛苦，特別在呢方面有憧憬有幻想無人可以怪得你
好多人話大過/老左諗番唔係重要野，但都係之後既事可以無需理會太多
諗唔到諗唔通既多啲搵已經知道你既事既朋友
一個人難受會發生/做好多自己無預計既事
唔好再信佢
唔好再信佢
唔好再信佢

過獎 我讀書時期畫書畫得多啫

開咗啦
已婚多女賤格人夫梁瀚文追擊記＜4＞

係咪拎過事主資料去借錢？Check清楚有冇手尾跟喎

有d人鍾意做悲劇女主角係咁
有個fd成三張野仲係日日ig放負
成日打千字文有個女孩在三十歲時遇上xxx
條仔已經換咗幾條新女佢仲放緊負
連d 朋友都開始唔想理佢 冇撚得救架啦

做咗就唔怕認.係你講大話先,種瓜得瓜， 種果得果，自吃苦果

呢啲人做得出就唔敢認，真小人黎

梁生有冇衰過十一或者強姦，受害人要勇敢啲企出嚟啊

關我撚事，你係咪覺得我哋連登仔好撚得閒處理你呢隻臭雞啲戇鳩嘢

呃處咪呃處囉，出軌咪出軌囉，使撚同你道歉，使撚同公眾道歉

你都戇鳩鳩，依家個學生妹你屌埋一份?

未

Multitask呀你識咩

基本𠝹頸係即死
但唔排除梁生用膠刀𠝹

睇到啲字都有啲心噏

真 出軌憑咩要同佢道歉
條友都cls

笑話一則

pin la

連登紅人 梁漢文

已婚多女賤格人夫梁瀚文追擊記＜4＞

推到梁瀚文仆街

梁生係情聖
又父愛又唔識拒絕

點解仲未死 點做嘢

屌點解死唔去㗎

你呢招對學生妹可以有用
對其他人就
收皮啦玩情緒勒索
你屋企人知你又父女之情又渴求肉體亂倫咁款，有乜野睇法呀？

浪費醫療資源DLLM

用咩吊頸？咁都死唔去？

巴打好耶 咁都記得
有冇人知條仆街近況

我有問題
點樣一路割頸一路吊頸

你真係好慘，感情觀呢啲嘢都要屋企人教

男女關係理應平等，唔係話個男一定要食住個女，之後個女一定要聽聽話話，或者相反。你啲frd 真係要好好糾正下自己嘅感情問題